黑警開槍了！掟磚反擊！！！

掟磚反擊！
唔好單方面挨打！！！

Now 直播，各位手足小心！

黑警死全家

加油呀

義士們一個唔好彩奶咗野嘅，走到嘅一定要走，去到外國有人接應！

海外港人支援流亡義士

萬事小心呀

狗也不如

法西斯！

有無槍械專家? 呢枝槍好似係真槍? 我見佢入嘅彈都似散彈槍
呢枝槍無開過

幫手推 大家揾掟磚反擊呀 打撚尻班狗

開槍？黑警想殺人？

話乜野布袋彈，容乜易溝左實彈入去

掟野！一定要

弓箭手去左邊

布袋彈入面其實包既係鋼珠黎

絕對喺真槍嚟

100% SURE

近距離布袋彈喺可以死人

呢枝絕對係真鎗嚟

哇屌
我以為係漆彈之類野